垃圾 mytvsuper

唔撚係送我真係鎗指都唔會join
自選劇集，廢過鐵
想睇果d好嘅劇集全部都無

巨人。。無
再見亦是老婆。。無
九五之尊。。無
酒店風雲。。無
蓋世豪俠。。無
沖上雲霄。。無
家好月圓。。無

個介面衰到無人有。。
不如算吧啦
你咪再買廣告叫人join

咪係,睇下viutv個tv app整得幾好